香港人係報仇既去又一城。。。

成撚日話執仇，黑警封咗3樓果陣就應該拉大隊封鎖成個又一城，派小隊衝入3樓開路比消防，記者救護入去先係。

學唔精。

個政權唔要面，你幾多核彈都無用。
一係真革命，一係大罷工。
外國奶共鳩縮的，無第三條路。

利申罷工撚。

果篇作文比人笑完仲係咁po出嚟
作得咁柒就收返埋啦